你又點會估到 一個月前立法會爆塊玻璃已經好大件事，依家就日日包幾十塊玻璃

香港人真係進化得好快

香港人終於慢慢跟上外國示威